有冇人睇完嗰訪問對193有啲反感

明明口罩小姐風頭已經贏晒咩開心綜藝
你等志矮發完爛渣再大方回應已經贏晒PR

1. 志矮串viu收視低 咁我諗現階段tbb收視應該仲係高過viu
隻193衝出嚟話人得幾部電視機 又唔係有實質數據 成件事好尷尬
2. 193串人老 十足十啲小學雞唔夠人講就玩人身攻擊

我諗呢啲幕後訪問應該唔係花姐話事
你自己頂唔住頸要同志矮泥漿摔角都唔好攞viu個朵嚟搞
我姜B辛辛苦苦經營咁多PR 大方謙虛咁耐先開始有人認同
花姐唔好好每一個都教下PR遲早出事

你係對TVB好有好感啫

冇

你有邊句睇得出

睇男排女將都feel到佢份人好串...

樓主我走先
你頂住

唔講得㗎 193上咗神枱唔屌得㗎
樓主快啲走！
我又比人話五毛啦

樓主你好勇

角色定位就係串

無 娛樂圈就係咁玩 仲要睇你面色？
娛樂圈大佬？邊忽大啊 睇過

193 都31啦 講到40就好老咁 50步笑100步

唔覺有問題
個個官腔MODE你唔悶我都悶啦屌你老母

有冇人反感就唔知，淨係知佢ig多咗幾千followers

我又冇叫姜B上開心大綜藝 叫你唔好玩泥漿摔角都叫睇人面色
娛樂圈不嬲玩鬥氣量
正如姜B之前幾次都贏到咁多口碑

關我撚事咩，2019之後唔會再睇tvb

佢無扮後生喎

即係
矮撚就串得VIUTV 193, 193講事實就係串鳩人,冇禮貌
點解你覺得矮撚訪問唔反感而覺得193反感
唔講電視台同政治
純粹講公平,你解唔解答到

193無串睇唔到志矮已經覺得佢收斂左

咁你等淨係志矮自己一個發爛渣乜個個都睇到邊個肉酸囉
你呢啲報復心態又係小學雞 學吓姜B咁 出到嚟做嘢都係大方成熟啲好

佢有無自稱後生仔 有無整個節目叫後生仔傾下計先

咁我諗現階段tbb收視應該仲係高過viu
-> 同老屎fuck話等我教你做野 有咩分別

咁佢哋自己喺度鬥收視 😑

呢個亦係個原因點解覺得viu班人出唔到大場面

心浮氣躁 前提係193真係未夠料咁串

條友好明顯睇連登睇上腦

我一向都好反對TVB個種到屎忽文化尊重前輩xxx 我覺得有能者居之

但error班友根本做嘅嘢同佢哋一撚樣 唔清楚自己定位 同時又係扮緊小丑 一朝得志

邊有串人老係話人41仲扮後生拍呢啲節目姐
41係事實

志矮唔識尊重人駛鬼尊重返佢咩 無論係姜濤嗰種比較厚道嘅答法定193直接反擊返 道理都係喺佢地(viu)呢邊喎

此post已完

其實係

我覺得點到即止 未必真係要下下死忍

但擺晒上枱講只會顯得你eq低 同埋心地唔夠好

前提係人哋又唔係真係personally攻擊你/屋企人

衝出黎做乜柒

收視調查計算在家開電視sample size 係1000户

Tvb 係老人台，目標觀眾係老一輩

講真話有乜咁反感？

我覺得唯一唔尊重人個位，係佢直接話TVB係俾「老嘢」睇，係攻擊緊TVB現存嘅受眾；唔係客觀描述年齡咁簡單，係覺得嗰班觀眾過氣、不合時宜

站在Viu嘅立場，應該唔會想擺一個咁高嘅姿態

白痴志矮暗串viutv 193暗串返佢好正常

垃圾po

40歲仲自稱後生仔講真你覺唔覺得好尷尬？
193只係唔小心講咗真話

點呀 Tvb打手？

點解講事實都係小學雞？

你都識用「老一輩」呢個字啦

Paraphrase下，可以唔直接攻擊到批觀眾

例如：「tvb觀眾大多比較年紀大，而Viu係涵蓋曬咁多個年齡層」

其實係講緊同一個意思

如果33講既唔係事實班TVB打手洗乜咁嬲
193今次算幫Viutv同姜B出返啖氣
我一定撐佢撐到底

收視計算方法零公信力

你試下全香港每人一票投收視 睇下有幾多點囉

點解話人老你會覺得係串?
你對老人家有bias?

今時今日仲撚有人care 收視率咩
你見無線自己都要左砌右砌將網上點播率+觀看人數 個D 拼埋入收視率個計法先叫出到個靚D既數字
你咪睇下全民造星多人講D 定而家無線個19歌唱比賽多人講囉

同埋我覺得
其實viutv 內部都未必係意見統一覺得曾志偉之前搵人醜化姜濤單野係小事
姜濤自己要保持住個形象只可以官腔答無事
咁醜人 難聽既反擊咪留俾其他人做囉

小學雞個位係佢唔夠大方成熟 講嘢講得太盡

補充
志矮可以笑193年資唔夠佢長
但193 唔可以笑佢高過志矮？

193你講得好好，唔洗理樓豬條傻閪

除非百厭反叛轉台睇ATV
否則每個香港人由細都大睇TVB 成長
如同阿媽系女人一樣理所當然

巴打有乜好介意

我都淨係覺呢句有問題 其他還可以

冇阿

幾百部電子機呢啲叫咩事實 你個個point都有理據攞出嚟 串到志矮收皮我就話你叻啫

我覺得佢講個啲說話 由viutv個老細講會合理好多
肥仔就真係成熟 得體

193好波, 由細到大都覺得, 得幾百部電影計收視, 咁ON9既。

佢講既都係事實駁唔到

有咩問題

火花要擦先有吖，略嫌擦得未夠大力，又唔係提老豆老母同性器官

又係扮撚曬野認真討論咁喺度帶風向

3爺定車腎真人串d

屌你我五六年冇睇過tbb

你上網寸得 人地公開寸就唔得？

鍵戰最撚威

你唔知佢咩料姐

真
肥仔係答得好得體
但官腔到我打喊露

每個組織總要有人做黑臉白臉嘅

TVB本身都係大仆街，而家話事嗰個係中共軍佬嚟，你咁幫佢諗，我真係懷疑你係PR

人地主動攻埋黎仲唔還拖啊？再忍佢真係以為自己大台啊

咁點樣先可以表達成熟

法國係歐洲其中一個國家
上面依句點可以 講得大方成熟唔去到盡

193講
40幾歲仲做後生仔
佢唔知咩係J2
佢講收視率情況

上面全部都事實陳述wo
覺得佢講野有問題 覺得hardfeeling
咪就係俾人講中左事實 改變唔到 但又接受唔到

冇
更加鐘意佢，正！

老細就更加唔會咁講
講真啲生意佬枱底幾多交易你唔知姐

屌 笑撚死 tvb打手全面進場

見一個扑一個

係到懶好笑好肉酸

冇 193講嘅句句真話

Pin this

無人話40歲老 係話40歲扮後生姐

無

無，反而睇厭晒啲扮晒客氣嘅答覆

擺明係想
mirror做枱面禮禮貌貌
error就用嚟反佢面做丑人笑鳩tvb
你估花姐唔識部署咩

乜撚嘢

係 其實其他三個包括pk都係好大方type
老實講句你error都算係諧星組合就要夠大氣量觀眾先會中

第一次串鳩人地viutv 人地姜b客客氣氣回應你
你老味仲黎第二次話人地台冇人睇 比人反擊都係自己攞黎

有樣嘢好諷刺 193 31歲喺ViuTV入面已經算係中年 但係cctvb 年過40仲話自己係後生仔

你都on9
Error定位就係灰諧鳩噏
唔出黎搞gag唔通同你小組討論咩
人地串你viu串到上心口
抽下你40歲主持扮後生又話上唔到大場面

無反感
反而好感度仲高左 夠pop
人串你 串返人正常 唔通死狗咩

不完美可接受
個人覺得肥仔對答恰到好處

咁個收視計法真係得幾百部電腦呀嘛

無 覺得佢串cctvb串得好爽

係人都串得起cctvb啦on9
堆填區嘅最底層

係呀最好嗰嗰藝人出到嚟句句都係講好說話
日日都好撚正能量
屌你老母日日睇政府講官腔野仲未夠呀？

冇喎 更加鐘意193

樓主乜撚都博到你架算啦佢覺得反感佢開心就得啦blocked傻系樓主算

電視

肥仔講嗰句：大家觀眾年齡層唔同
同193個句「得老嘢睇」
你覺得邊句得體啲？
你嫌唔到肉嘅 大可以講「tvb嘅觀眾都係老一輩」

佢講嘢係串咗啲 但都係事實
同埋佢串完人唔洗道歉
tvb就比人圍插醜化姜濤 唔止一個人要道歉
tvb仲覺得自己係大佬？

大佬呀
收視率係志矮個論據出黎串人
人地拎返你個論據反駁你
你自己挖個陷阱俾自己

收視率依下都算完美反駁啦

岩啊 error不嬲都係有個句講個句
193成日串鳩自己台出手低 show錢少 節目組又痴線添

唔係串人得幾部電視
佢係講緊裝左記錄收視既電視機
統計收視既係得有限數目既收視戶
佢話唔在乎果啲收視戶

收視戶係被市場調查公司抽中
又答應裝部機響電視機去統計收視
通常後生既被抽中都會拒絕 唔想比人記錄睇過乜/唔想裝部野

所以本身統計收視未必反映到實際睇電視既人既分佈 只係過往商家通常都會參考收視報告落廣告

兩邊互串下幾好，有競爭影視業先會越黎越好睇

明明TVB風頭已經贏晒咩香港政府
你等林鄭發完爛渣再大方回應已經贏晒PR

我諗呢啲幕後訪問應該唔係志矮話事
你自己頂唔住頸要同林鄭泥漿摔角都唔好攞TVB個朵嚟搞
我祖男辛辛苦苦經營咁多PR 大方謙虛咁耐先開始有人認同
志矮唔好好每一個都教下PR遲早出事

FYI 佢地2019年個live就叫人到中年口不擇言

193串人有咩問題 樓主咁認真做乜

全民果陣cy都串金生 金生都冇嬲過

時代變左 唔應該再咁守舊

無 但tbb成撚日抽viutv水就真係好撚反感

咁我係咪公眾人物先 仲有佢係撻viuTV個朵 笑人哋啲觀眾老 咁即係同用viu個名向啲觀眾開戰有咩分別

答得好唔得體

兩個志矮有無193高？

其實佢講每一句都係事實
呢啲效果出到嚟實有人鍾意有人唔鍾意

不知幾多人聽到佢咁講心情好舒暢 佢地擺明行出黎都唔係偶像派下下虛偽不如口直心快

咁依家邊個肉酸啲 一個入左行幾十年嘅老野日日喺度寸鳩後輩vs 一個反擊老屎忽嘅人

cctvb 志矮啱啱先暗串完viutv，193串返轉頭係道理，得體咁回應係人情。

193本身個人定位係on on 99
你有睇佢節目就知，花姐都照串
佢真係on9唔係扮嫁

呢個身高喺香港個個都係好飄

洗撚比面條奶共廢老?
2021年仲講緊尊重前輩?

以樓主輯緝係咪唔可以串林奠 因為人地係特首 位高權重

Sorry手殘想正評唔小心負評咗

其實你知唔知電視收視點數係點計出嚟
佢都係講緊事實
再者睇返段片根本就冇咁大火藥味
呢個年代下下仲咁官腔咩？

四個得肥仔比較溫和

肥仔答得大體又無人講？

唔覺
人地串就得 串番佢就唔得?

左膠少陣啦
下下都和平共處咩

On9
一定要比面？ 係志矮串佢地先話
唔比面咪唔比面
我呢件事之後好欣賞佢

193 咁多句得依句係有問題 係過左火
但佢其他說話真係冇問題

唔好以偏概全俾tvb打手帶風向

我認得你呢個tvb打手

琴日係口罩小姐個post到唔夠人拗潛左水 今日又出黎乞食

同意，話對193反感我真係R晒頭
上次串人姜容，人地已經比足面你落台
去到琴日，大家都做show時
條撚樣又再串人收視4點，之後係節目又再抽水viutv
上次先道歉完，今次節目又再抽水，仲抽埋error
比著你係193會點??
做完口罩小姐live show，碌下電話ig facebook就睇到佢咁樣串法
作為viutv員工，串返佢都好正常啦下嘩???

冇喎，193不嬲都係咁架啦
阿樓主咁鍾意虛偽官腔果類，咪返去睇ccrvb囉

咁又點呀 係咪唔得？
人地viu 都未出聲 又關你事？

水平線睇你哋細過粒塵

唔見得垃圾tvb好大方得體咁回答

對住小氣嘅人 就用呢種態度回應 好撚正常

調返轉，而家對193好感度大增。

典型奴隸思想
人地地位高過你盲可以串鳩你
你仲未有乜成就就唔可以串返佢

又玩君子劍？驚得罪中共嘅概念人哋踩到上心口都唔好串

樓主一定係覺得私了藍絲廢老，打狗係好反感果啲人

係隔離係咁話唔好打啦，畫面要靚果啲

屌，其實後生仔係邊個老餅拍？？
無睇過真係唔撚識喎

日日係viutv post踩場
但日日比人串到敗走

tvb佢哋都扮鬼扮馬喺度抽水
仲要擺姜濤上台
點解你唔話無線啲人串同人身攻擊？

白痴無成就就唔串得人 要客客氣氣咁講野 反而你種思想好奴隸喎

幾百部電視機係一早知既事實你知唔知tvb點計收視呀On9

真過tvb班垃圾偽人先喇 下下做咩都假

收皮啦，之前cctvb獨大嗰時啲，啲歌手明星上其他電視台要講普通話添呀
而家屌你咪屌你，洗撚俾面呀

Tvb真係主要中老年睇喎清

193對住viu自己人都係9up

唔係事實

【非保密檔案：#收視率】電視節目收視率嘅計算，一般基於一千戶人家嘅收看習慣。調查機構會收集節目每分鐘得到一千戶人家裏面幾多人收看嘅數字，再計出整個節目嘅平均觀眾數目，然後依香港人口比例推算出收視點。現時一個收視點代表 65,390 觀眾。

成班tvb打手弱智 見一個扑一個

之前已經有留意193既人都知佢好黃
好憎tvb 有咩問題
我都好憎 上過tvb既藝人都唔值得原諒

我幾時話唔串得 我係叫佢俾啲理據啫
你真係攞viu同tbb收視比較 唔好淨係喺度9up
如果真係viu贏咗 志矮一定收皮㗎

我就係鍾意error夠真

好過tvb果班陸浩明 馮盈盈既擦鞋精

最好笑係串隔離台個競爭對手有咩問題

你可以話佢講得唔夠得體
但193事實唔洗睇佢面色做人，做返自己有乜問題??
肥仔做隊長，就一定官方口腔
dee有演員包袱，就一定唔想太串志偉

但Error一出道個定位就係騎呢鳩噏扮小丑
咩唔清楚自己定位
連經理人都敢直接串
串個矮撚有咩問題

其實串6號拍後生仔有啲搞笑
兒童節目 唔通又得兒童拍咩 點都有啲年紀大既MC架啦

TVB PR全面進場

其實對193反感冇問題 個個人睇法唔同
不過我真係因為佢咁答而欣賞佢
同時都欣賞肥仔大方得體
我又唔認為佢地出唔到大場面，
以前冇人敢得罪CCTVB，
而家講比大家聽其實仲有另一個電視台

其實193咁講一講: "TVB係老野睇"呢個概念, 再堆一堆, 令大眾根深柢固左呢個概念, 咁就正囉。

連登仔真係狗賤
俾人踩到上心口
都仲要扮死狗造PR

唔識做人
好多人覺得識做人就係假 尤其大部分連登仔活得好清高

屈係呢度傳統黎連登8成都係戇尻仔

白痴志矮串人有無理據呀

咁佢事實
香港既收視從來都係果十幾個電視盒決定

冇，反而幾鍾意佢
點解？因為低BB黑人憎囉，193份人討喜囉
點解黑人憎點解討喜？冇得解
即係觀眾鍾意就鍾意㗎啦，駛乜理班過氣老人

唔係反感，但覺得佢嘅對答有待改善，老實講，作為公眾人物，唔應該透過記者嘅訪問用呢啲言語攻擊對面台，你用自己ig寸 反而就冇問題

踩到上心口，Diss 人好正常，有咩問題有咩反感？

其實我一直都係講緊呢句有問題

3爺
好想日日比佢串

還拖都要講時勢 同埋點還都要講手段講方式
阿193呢種就絕對唔係識玩既人
太表面 做人一定要識假先可以上到去 理得你有無料都好

年少得志 有待改善
俾空間同時間啲小朋友啦

希望mirror error各位成員留意下

氣量同虛偽都係一線之差，如果人地屌你仲客氣咁講返聲多謝，依種氣量寧願唔要

我想睇人串鳩TVB好耐架啦

依家正式做咗193老公

唔啱聽就TVB打手

唔啱聽就死老嘢

有冇諗過成場大龍鳳都有劇本，唔係即場爆肚
只係唔同人分配左唔同角色姐
睇電視節目駛唔駛咁認真

如果佢係用笑話暗地串就無事，但依家明刀明槍就唔夠大體

你睇緊果個係角色黎wo
我睇逃學威龍果時都feel到周星馳唔讀書

但宏觀睇都係好
至少佢敢講事實係好事

3爺句句都係陳述事實
唔好同tvb一樣咁玻璃心啦
下下對d老屎忽 禮讓同恭敬咩
而家咩年代呀

咪係, tbb用埋ed技倆踩低人, 不如諗下點解會逐漸俾viu取代, 自己改進下 唔係就到無線永恆

冇
好感度仲高咗

真

佢係輕挑左d
但講既野幾岩

唔講都唔知有個成四張野既做緊後生仔傾下計
仲要話香港係沙士源頭

真 人地用咩方式回應 你咪用同樣嘅方式回應

人地唔俾面你 你都唔需要俾面人 但唔好去得咁盡 幽默式回應就ok了

真
193同poki係真on9
呀dee係配合error形象
係肥仔正常d (隊長關係？)

咁既反應真係好正常貫徹番error既作風

你前設要係193 有個節目叫後生仔乜乜乜 先成立
但完全無 咁佢話人地40幾歲主持後生仔傾下計 係完全中Point

唔係講緊老唔老
係講緊對人嘅基本尊重
你係咪隨街叫人老嘢？

我就係鍾意193夠串呀
佢串得起

真係好玻璃心 小小嘢就反感
同啲支那人一樣

無，覺得佢講事實，而無記就不思進取

幫米奇講好說話嗰啲人現實肯定係懦夫嚟
人地踩到上心口唔通笑笑口話唔緊要呀？？

藝人咪又係一個人，緊係有情緒反應㗎，對住鏡頭一定要講好說話？？

事實上tvb嗰班觀眾狗都不如

講兩句反擊都唔得
唔知以為樓主係14年前啲活化石

老嘢有幾唔尊重
後生仔就嗌得 老嘢唔嗌得？

老嘢咋 我仲以為係咩字咁撚大鑊唔講得

坐咗幾多年呀你
電視收視只係幾百部電視機常識黎架喎 咪on9啦你

無

完

因為呢件事而follow 佢

TVB PR拉

tbb班高層再咁玩落去遲早都會收皮
193咁樣加多句又唔見得會幫到viu打贏TVB 反而俾到位人入
之前姜B咁就真係贏晒班「老嘢」個心

都已經唔係講廢老

唔講以為講咗「老嘢」呢兩隻字前面件老嘢會即刻死

串你咪串你囉
比面你叫「大台」、「友台」 事實就係老屎忽仲以為自己一台獨大

製作質素同娛樂性都無Viu咁高 串唔起人 就叫人好心大方啲 尊重下「前輩」

下~係你唔知收視率真係靠個一千幾百部電視統計出黎咋喎
193無講錯到, 同埋依家無視收視計算都係較左加右加作大條數 根本唔作準
利申: 曾經係呢d統計電視盒既觀眾

睇193個post 3000幾正評
應該無啦

重有網上個D rate
好多侯生而家都網上睇返架啦 點會重坐係度睇電視機

傻閪樓主想繼續幫TVB make noise

即係你平時會咁樣同人講嘢㗎？
咁無嘢啦

佢攻擊對手黎講呢句多左
一係話tvb target觀眾係年紀大d
而佢咁講就攻擊埋班觀眾 係過火左
超過左打擊對手呢點

左膠典範

你係咪聽到粗口都會打冷震個啲黎

同埋嗰班都係viu想拉走嘅觀眾
你點都冇理由咁樣講 即係趕班客走

係囉
人地收視採樣的確只係得幾百個家庭
咩xx節目佔95%觀眾，都係計果幾百戶
你有幾可聽過tvb會解釋呢樣嘢
因為根本無認受性

嗰班老嘢啲心洗撚贏咩
過曬氣啦 啲藍絲都唔睇
班老嘢收收皮諗吓點樣救自己個電視台先啦

姜B同花姐上次俾足面你 點知你仲得寸進尺 俾人反擊根本就係咎由自取

有料就唔使咁早畀人foul走啦

ON9
比人踩到上心口仲叫唔好打，畫面唔靚

冇喎
我覺得佢講得好 中晒心聲
193定位一向係咁架啦

真話係難聽㗎啦
智商過70嘅藍屍廢老
都識搵支那電視台啲節目睇啦
你話仲鍾意睇tvb嗰班係幾咁低賤

應該係話Viu 上咗神枱唔屌得

利申：唔覺193有問題

等我估下先 中文閱讀理解係咪拎1呢

我平時點同人講嘢你冇需要知
淨係知tvb冇個係人
對住佢地根本就唔需要尊重
做人下下咁玻璃心好快死 睇開啲

尊重前輩唔係錯 個前提係個前輩係dodo姐呢類識尊重人同提攜後輩嘅前輩

我覺得193成個表達都係無問題，衰都係衰一句話tvb觀眾係老嘢，無必要小事化大

明明係矮仔曾挑釁在先，3爺恥笑還擊係合情合理

193世一

PR狗？

估唔到2021都有人仲要care畫面靚

我覺得兩邊綜藝都睇到我好尷尬 都係碌番youtube算

當蘇永康同曹永廉係年青人偶像既話
咁193真係唔老囉

拿我就認同193既
佢係viu第一日就係串架啦
如果唔係都唔叫做error啦

始終好過有d人扮後生
原來做埋d老餅野

死撚開啦cctvb 打手

呢個本身係error 同mirror 定位ge分別
衰d講 error 就係用黎9up試水溫

睇睇下想喊

無啊你平時習慣咗咁樣咪會覺得冇問題
因為你都唔識尊重人
我唔知你指嘅佢地係講緊tvb嘅人定睇tvb嘅人啦
打擊對手可以 無啦啦鬧人地觀眾我覺得有少少過火囉

依家邊個串先，人哋用4點收視仲話你節目偏串你個節目喎。

人哋無可厚非係一個前輩，但佢都代表緊個大台發言，你大台咁講嘢咪顯得仲小家，仲難睇，仲話係個娛樂圈打滾咗幾十年。人唔笑狗都吠。

淨係口罩小姐依個gimmick，阿前輩同首席創意總監都唔知諗唔諗到，咪又係扮小丑扮林鄭，創意在哪？

計埋上網真係好難講

無所謂啦
串串貢都係佢人物設定嚟啫
依家有啲話題咪幾好

垃圾Po

拉

行撚開啦

d tvb pr 真係好撚肉酸

你都on撚9

是但啦 依家仲日日睇開cctvb嗰班點都唔會轉台架啦

樓主條友睇慣kpop啲表面野定睇啲唔睇啲，bts rm 都diss 踩佢哋嘅人，依啲畫面靚唔靚反唔反感？

邊d係cctvb PR post一睇就知

拉

計收視的確只係抽幾百部電視睇下你睇咩台

所以我括住佢既意思係曾志矮又無提攜過人
仲要係隔離公司

唔通佢講既就中肯，193講就唔大方？

認同曾志偉都好小器 但193咁樣嘅回答就直接將件事變咗「打和 super」
大家鬥樣衰

你又唔講吓jungkook同之前屌佢買漢堡包嗰個廢老大和解

人地tvb 要計埋網上+大灣區先差過以前少少
如果tvb 收視率係好就一早大大聲寫落自己年報啦
就係計果幾百部電視粒數都仲係核突

上面d人唔好曲線推post

要覆就不推文回覆

Cctvb正一垃9圾

冇話唔屌得嘅
不過尋日屌193嗰班
有唔少畀人發現係tvb狗嚟
咁就肉酸咗啲啫

做tvb嗰啲唔係人=唔洗尊重
睇tvb嘅=絕大部分都唔係人 冇撚腦 我洗撚尊重
講句老嘢就叫唔尊重
話你玻璃心過支那人真係冇撚有錯
更何況冇人聽到有人鬧佢地觀眾
唔通你50歲我都要嗌你後生仔咩 咪玩啦
唔講以為error指撚住啲老嘢額頭叫佢地落地獄死

大撚把呢度

我話你知 扮大方唔符合宜家香港大圍環境風向 我覺得寸米奇係做得啱 因為基本上唔需要對呢啲影壇人瑞咁多尊重 米奇今時今日同VIU高層魯生借人 話大家共同努力搵人笨柒 又踩人個台收視只可以同J2比 講到咁都仲要扮謙謙公子 我會覺得你好廢 抵你一世畀CCTVB騎 廢人先要扮謙

40可能唔係好老
但40歲仲後生仔傾下計

你同40歲d 人都未必有幾句好傾啦

原來你係弱智

可能大家聽得太多虛偽嘅說話，一講真話都接受唔到。同啲以大欺小嘅人講野，直線抽擊最好

Tvb 無錢仲請pr
真係射落咸水海

好多tvb打手
屌你老母TVB

事實人地真係大台viutv觀眾群咁能窄

啱呀
佢地又唔認係Tvb狗

姜B還姜B，Mirror還Mirror，193還193
你唔好攞埋保錡單嘢嚟講PR？
一間電視台一日要處理幾多單PR
姜B謙虛又唔代表成個電視台啲人都要咁謙
你睇返佢哋兩隊啲節目，根本定位都唔同

#193都係講事實啫

難聽啲講
好多香港人係接受唔到真話
19年到依家 大家有目共睹

咁依樣真呀
TVB狗依排係多咗

由頭到尾得米奇自己攞收視打飛機之嘛
193表示：唔理

就嚟執笠 多左都唔意外

笑到仆街
客觀陳述都畀班傻仔扭曲成唔尊重

十足十7狗案嗰時袁花話「拳打腳踢」係唔中立

志偉行埋去可以直接含，高度啱！

193唔夠大氣係真 呢個係基本對答禮儀問題 present出嚟個觀感俾人係覺得差 覺得唔識大體成班小學雞喺度盲撐193 咪啦真係
肥仔就對答得體啦 193同poki好心學下肥仔
有時串唔係最佳解決方法 同佢泥漿摔角輸咗啦
利申 成日睇viutv

我對佢好感大增

仲要係好多都係閱讀理解fail
人地串4x 歲仲後生仔傾下計 變左串4x 歲係老
收視統計幾百部電視 變左得幾百部電視

中文都未學得好

真話係難聽啲
香港好多人都睇唔開
聽慣謊言 係咁上下㗎啦

Viu唔串點吸引人黎睇？

正如娛樂圈最慘冇緋聞一樣

其實講咁多，顯然係你冇睇過Error係Viu既節目
如果你睇哂佢既綜藝節目
你唔會講以上既對話
甚至覺得佢講呢d野先係正常

講禮貌講廢話講行貨冇問題
但講真話先難
佢地都唔擔心自己前途
咁點解要由你呢個全知連登仔幫佢預測未來？

講事實都話反感, 有無咁玻璃心
3爺有邊句講得唔岩誇大先

笑死，佢睇連登你哋應該覺得開心，咁睇重網民

佢話tbb得老嘢睇又點解釋

用你所謂既"大氣"既定義可能佢真係做唔到
不過呢個年代"大氣"仲爭取到大眾既目光咩
下下懶謙虛中立我仲反感

關咩對答禮儀事

而家時代唔同左 後生係buy真性情

之前全民cy都兜口兜面串金生 金生冇嬲 cy仲keep住有曝光率

有時比d幽默感 本身error都係sell冇包袱 而家屌鳩人冇對答禮儀咁係咪又係要答d乜兩個台百花齊放果種官腔先叫好

我話Viu得o靚仔睇係唔係又侮辱緊全部後生仔

真心193算好有家教，曾志偉份人先無品

係咪架

應該話 唔介意同志矮坐底慢慢傾吓
不過就唔好企係到傾囉 大家都會好攰

On 9 曾志偉串人就得，193串人就唔得？
串人呀寫論文咩

鬧曾至矮就算啦

係囉 連登仔講野難聽過193幾千萬倍啦
193講野不知幾正路

講事實就串親你 玻璃心

我覺得佢串40歲後生仔嗰度係好笑㗎
但覆一句咪算囉 193係咁搶住覆有關tvb嘅嘢難免會令人覺得好小氣好想爭取表現
呢種串比較低莊老老實實 佢會好容易撞板
除非佢有信心keep住一直紅 否則呢種態度就容易得罪人囉
佢改進下會好好多 佢的確有諧星潛力

農夫艾粒嗰類偏搞笑粗合都係咁講野如果太正經咁仲係唔係佢地個定位

cy一句啫仲要佢自己反應唔切

error我個人比較欣賞dee 肥仔搞笑得嚟唔會過火好有分寸
193火候差咗啲
可能真係個人觀感

計下個like 數 口罩小姐幾張相加埋 都超過3萬like

大佬冇觀眾鍾意睇你泥漿摔角 日日睇你班友鬧交係人都攰 不如做好自己先

樓主點解覆留言都唔覆呢度

我無記錯佢覆關於TVB既野都係志矮串viu之後佢相對既回應黎

傻仔 你40歲？踩到你尾？

我反而覺得193好有character

但唔覺得肥仔搞笑

佢做好自己之餘都可以同時回應返人地無理既批判
兩樣野請問有咩衝突

有冇人睇完依嗰POST對樓主有啲反感

我覺得你沖出黎呢件事比較尷尬

水平線睇你細過粒塵

咁維穩台班狗閪觀眾首先應該要諗下點解自己會俾人串

華人指定對白？你冇禮貌？

你覆下呢到既留言好無？

樓豬同撐cctvb 的藍絲logic

feel到cctvb開始請pr

比老嘢睇又有話錯佢地咩
流行經典50年一做做幾年
到而家聲夢搵年青人偶像都仲係搵緊蘇永康曹永廉唔係比老嘢睇係咩
CCTVB嘅Target Audience本來就係老嘢咁依句比老嘢睇跟本係客觀事實

你依家知我咩料啦

收爹啦你
先撩者賤聽過未呀
你大台串人恥笑人就得
比人串返又唔撚gur出post護主呀？
肉鳩酸到你

負皮係俾你既

廢佬話佢垃圾？比面色jk睇有冇兜口兜面踩佢？依家笑人垃圾節目踩撚到上心口又唔diss得？

駁唔到咪講態度囉

收視率不嬲都係果幾百個裝左統計盒既人比較計收視率
單以sample size黎睇個收視率根本作唔到準
幾乎一個盒代表一萬人咁濟

而且sample又無地區比例、年齡比例
sample挑選準則、流程乜野都唔公開
咁做既”全港性”統計毫無參考意義。
純粹俾大台用黎打下飛機射到一地精

亦都有屋企裝左盒既人講過要用個盒個remote轉台先會count
用屋企remote轉個盒仍然係記錄緊上一個用盒remote轉既台宜家CCTVB已經唔淨係吹收視率
仲吹大到Reach rate有幾多幾多
咪撚玩啦
是旦抽個黃page都多過你

193講哂啲真話出嚟又真係串咗啲
我怕啲廢佬聽完嬲到高血壓打唔到科興

樓豬開POST前唔查下資料囉
護志矮心切

Error人設你都唔預佢行正經idol路線 193笑人哋幾百部電視機笑緊計收視方法 唔通tvb報收視打飛機你就信？

咁193都係講事實啫
我又唔覺得有幾反感喎...
唔通俾人踩到上心口都仲要恭恭敬敬?
仲要係對家輸打嬴要
叫唔郁姜濤過黎就詆毀人地既節目

今次抵俾193串佢啦

打手又係個60個負評，Tvb做乜唔揼多啲錢做pr?

真
我老豆係藍到發紅既廢老，佢都轉左去睇youtube啲讚支那踩美帝既新聞同評論，又或者睇啲支那抗戰片

咁又係
廢老唔鍾意聽真話

完全同意
佢根本唔識講野。小學雞論調
講野根本on9 成日緊張到口齒不清唔知講乜
純粹串tvb連登仔咪叫好

PR仔翻工翻到求求其其
功課都唔做齊就出黎亂尻咁吠只會越幫越忙
同埋真心一句柒左就潛啦
仲要係上邊死撐
唔知乜撚野心態

講真,已經夠哂多啲倒模出嚟既藝人講埋哂啲大方得體同政治正確既說話

你都唔明個context
幾百部電視機係講個收視調查個sampling size好細
不具代表性
咁真係得幾百部
係實數據嚟

你憑咩代表我走啦 無人識你呀

三毛唔好咁尷尬啦

冇！
好撚正
完

係啊 唔啱聽就三毛/五毛/PR
慣㗎啦

唔respect

同意樓主

同埋唔建議再反中共 等中共慢慢發爛咋咪顯得佢地肉酸
好心香港人唔好咁小學雞 乜都要反 大方啲la

其實件事好撚簡單
有人鍾意聽粗鄙說話
有人鍾意聽官腔
冇咩好拗

遲早出事？
擔心巳經出哂事嘅TBB好過啦

我冇

大方得體咁回應係好,但下下都咁官腔就變到好假
而且真性情講事實都唔見得有錯
先撩者賤,比人串返轉頭就話人反應
係你小學雞多啲

193一個唔覺意踢到佢都未定

講緊佢個訪問你又可以拉到去咩中共
而家193係咪用個訪問去打倒中共
咁鍾意叉開話題 係咪有咩小學雞偶像就有咩小學雞fans

揀咁耐先揀到個留言覆呀

引戰狗又發動戰爭

唔係條矮撚串viutv先?
人地講返你兩句就喊苦喊忽
193有講錯既你cctvb反駁佢ma
如果有既話

香港地就係太多呢啲俾面既事情
以前啲人俾面你tvb先唔串你姐
係193份人覺得nothing to loss 咪講真話囉
要得體既咪好似啲高官咁囉 講嚟講去好似錄音機咁

193條友係正常以佢外型就入左mirror啦

覆得上面幾百部機啲留言未

193唔講呢啲講邊啲?

應該改一改
係「死廢老」
2021年仲睇TVB既洗撚比面佢地咩

真喎 周星馳真係唔讀書喎

我指有咁既諗法既人係奴隸思想你應該誤會左我既意思haha

「我姜B辛辛苦苦經營咁多PR 大方謙虛咁耐先開始有人認同」

樓豬係叫193唔好害左姜B喎 亂咁拉人落水

志矮係咪可以企喺度幫193含...

搵食艱難

串人有咩問題？
咩年代
上電視仲要90度鞠躬同死老嘢擦鞋？
悶撚到 邊個睇

冇問題喎覺得

如果擺係2019年6月9日前可能我都會成個左癌咁覺得193好過份既。

不過而家呢刻既話，我嫌佢未夠串添囉

正如文匯大公你會唔會同佢地講包容同尊重呀？

就係叫隻193唔好拉人落水 唔好害晒成間viu
人哋志矮至少都係總監 你叫魯庭暉甚至花姐出嚟回應佢就差唔多
志矮笑viu根本提都冇提過193本人
就算係都唔到你一個藝員仔出嚟還拖啦
學下肥仔點回應啦

咁會唔會係睇完逃學威龍知呢個資訊呀?

真係老吖嘛 講真話都唔比

睇完你咁講，我真係覺得佢收斂咗好多

第一個point前後 都已經有矛盾啦
有話人地無實質證據知人點計收視
咁你又點知人地cctvb 多人睇過 viutv?

第二個point 講事實又話人串77
係cctvb 呃觀眾定係四十歲呃人？

你覆得上面收視率幾百部機啲留言未？

冇，更加中意193

上年已經睇透左呢招
一係問你係咪中國人 一個話你無禮貌

無tvb教你教得咁好

睇完依個po對tvb反感咗

真心得「老嘢」兩隻字哽耳，其他都冇咩問題，有咩值得討論
唔通畀人串唔可以串返人咩

無反感，因為佢講事實，
反而好感增加咗 。

記者主動問佢哋意見

發表個人言論又唔比？
不過都唔緊要，睇今日各媒體反應就知邊個係上把

成件事唔係曾先生串人咩？話viu啲節目偏門，又話只可以同J2比，又話viu得4點收視

你係咪覺得自己好撚好笑

樓主係咪-0-0

其實係唔係好多人唔知收視係點計？

首先193不嬲都係講事實，你唔諗下點解以前啲人講事實都唔得，反而嚟屌個講事實嘅人？

其次，你話唔屌得老細都算，曾志偉算老幾？家下係viutv 老細？魯生同姜b就話代表viutv個台嘅形象俾下面隔離台啫，error本身個定位就係做正常人唔做嘅嘢，怕甚麼

照你logic 係咪市民冇資格串林鄭
最少都要搵返賀一誠呢d level 先有資格出聲？

樓主係低級PR
睇完個post 對tvb好反感

其實你覺得佢有邊句講錯咗?

完全冇反感
反而更加鍾意佢

2378負皮

Agger
仲要搶住黎講

拉

串得好好，睇完好開心

Cute豬

又黎「畫面唔夠靚」

死矮仔串人先㗎喎，比人串完串返人地都唔得？ 樓主聖母定假膠呀

沉默的小數出現了

聽完你講恍然大悟
其它三個都唔太啱咁樣講

冇
tvb自己仆街醜化人地先
193講事實

俾人蝦就啞忍？一定要打返佢轉頭

193做得好好，我條氣順曬
我3世一

佢係串, 係有啲小學雞, 但我唔明你講乜....

1. 的確收視係睇哩幾百部電視機, 有乜代表性?有乜野咁尷尬?
2. 佢唔係串人老, 佢係串人「後生仔」哩三個字喎...

193 PR 係可以改下, 但同你講既有乜關係?

多謝樓主段野，對193越嚟越有好感

真，志矮份人仆街就出灑名，同佢講禮貌都多鳩餘

駁唔到

算啦樓主 連登不嬲都一言堂政治綁架
上咗神枱嗰啲屙篤屎都係香
你講嘢唔啱聽就係tvb打手/pr/3毛
黃衛兵
抵香港搞成咁 比連登仔有「民主」都只會係另一個共產政權

好撚多盲撐樓主嘅傻閪

之前啲姜濤post 先見佢屌姜濤太鍾意扮乖仔 唔夠真
而家193唔扮 佢照屌

總之大多數人講咩 佢就講返反話

唔講依單野，細既做馬前卒，出黎扮醜人，大既假意訓斥講客套話，依個係正路談判攞氣勢，擺姿態既手段。相反大粒野講醜話先唔符合身份

佢地自己鍾意乜就要人地都鍾意

193坐低，志矮企係到

又唔諗吓係曾志偉吋人先
先撩者賤
做慣奴隸既人先會覺得唔應該反吋人
193係英雄

你講志矮已經係人身攻擊啦

10成都係，你都係戇鳩仔

佢所講既都係事實，所以啱聽架喎

睇完做咗error fans

睇完你個post對你反感

原來你咁無知
唔怪你了

一毛俾多唔找

有幾大？

先撩者賤
193捍衛viu尊嚴
Respect

樓主好柒

無
我愛193

大台淆底想上嚟帶風向呀？收皮啦193不知答得幾撚正

大台PR 想帶風向
點解要反感 193 good job

事實係 比人鬧完鬧返有咩問題？
我唔覺得佢有邊個point講得唔好
好似姜濤咁就叫大方 矮撚就柒
但193咁駁返佢都無問題 矮撚都係柒
viu個個藝人嘅性格都唔同 姜濤亦只得一個 你係咪諗住個個都一樣咁回應先得?

唔係真話咩講真 佢計收視個方法咪又係估算 收視實際邊個知
後生仔傾下計成班平均三十歲都黎 我都唔明邊到後生

如果193廿年前有諗過入電影圈
應該就唔敢串
不過香港電影都收收地皮

講事實又唔撚得 咁tvb 係老 事實又唔講得 屌你 係咪冇睇過個官話人肥仔嘅news

Yes

連登曾志偉(印）

我會

有反感既實係藍絲
33 ig followers 由7萬6千幾升到9萬2千幾
呢D 咪民意囉

幾耐係無連登見到三千幾個負皮

香港就係要呢啲，唔鍾意咪屌你，唔岩傾就打交 而加呢老野係要教訓

幾搞笑啊
佢哋都話過 而家香港人就係鐘意聽真話

快撚啲覆啦 屌你老母臭閪 柒左就縮返入你老母個臭閪啦

反而咁樣鐘意左佢
有果句講果句

你入我post叫我走？

咩你個post
封左佢唔好比人回囉，
白9痴

冇喎 睇完之後想入佢fans club 知唔知點可以加入？

弱智唔好咁大聲啦
以為有咩論據咁把炮
屌你老母連cctvb個收視率點計都唔清楚

你都on撚99 大家行既路線都唔撚同
外國不知幾多呢d beef睇 咁先有新聞

我哋啲星斗市民無資格出聲㗎
我哋同特首唔同地位唔同level

冇反感, 仲幾欣賞佢

照依個post logic 嚟講,樓主應該入咗行先可以開post先啱

咁都叫串
佢連生bear都會炸撚爛

老嘢已經好俾面，根本弱智先睇

如果咁都叫串襯
米奇老鼠都唔識合做依行喇
樓主不如收皮先

Ching 啲 Logic好勁！
我睇完成龍啲戲都feel到佢係超級好男人

總之你唔撐viutv即係撐TVB。

條友次次都咁串第一日睇咩連花姐都照串

你又邊度見到我唔撐viu 呢幾年唯一睇過幾次電視都係viu

193講真話有咩問題

如果我要睇成熟睇官腔洗乜睇error

Cctvb又請打手？

條友扮極端假膠嚟

睇負皮就知大家對樓主反感多啲…

拉

睇完呢個POST我對樓主有啲好撚反感

死返tvb西窿啦打手

觀眾年紀大掛

弱智偉仲寸
真係勁唔洗詆毁人

屌樓主老母
成個弱智咁盲撐tvb仲要扮唔係

夠薑就pin傻閪樓主

我忍唔住笑左

無對193反感
反而睇完你講野對你反感 建議番cctvb

宜家小學生唔識電視收視點計，原諒佢

唔講以為193係廿幾歲後生仔
點知成三張幾講野仲咁on9

辛苦你了

姜b做好人，193做惡人，咁簡單姐
比人恰到上心口都要揾人出聲

4千幾負評

樓主我想同你講

行撚開D啦 屌你老母. gif

幾百部俾你改到變做幾部 你都好意思話人屈你

係度幫個垃圾廢老台講野，未撚死過

我成為第4500個俾腐皮你既會員 感到非常榮幸

TVB請咗幾撚多打手啊？
不如留返個錢傍身啦
如果唔係執笠都唔夠錢比遣散費

冇呀，縮番入你老母個閪度啦，撚樣

香港警察都陪住我哋長大😂😂😭

姜b善良+定位問題
但唔好覺得
個個都係咁，點解你唔好似佢咁善良俾我恰

又估唔到真係幾多cctvb打手

On9仔😂

你而家知我咩料啦！

收皮啦 樓主返去睇曾志偉

wfc 後生就係有本錢錯

我都睇得出你無讀書

都同意嘅 但因為呢件事鍾意咗佢

睇tvb關193串咀咩事
cctoy真係屈得就屈

今時今日仲睇TVB既人都係低賤架喇
佢即係話個雞竇得啲老雞 班雞蟲連老雞都屌
佢依加咁講已經好大體同比面

其實真 我記得之前口罩小姐有集係辯論 唔記得邊條女話viutv收視低 個個上網睇 如果停網一日啲人就可以開電視睇拉高翻viu電視嘅收視率 我老母都即刻話條女傻傻地 而家邊有人講收視連我阿媽呢啲普通師奶都明嘅嘢 身為tvb高層竟然拎嚟打飛機

串鬼串馬咩，佢依d 串唔到人得黎仲顯得自己冇教養
好快冇得撈

好撚官腔 叫你拍教育電視咩屌你個蟹
我睇綜藝係要娛樂 係要睇爆既野

本來都冇乜迷error，睇完就秒like左，人哋矮仔明老屎忽咁，睇你唔起，如果都仲要奉承咁咪繼續做老二囉，呢啲既定嘅神話就係靠年輕人打破，作為觀眾我覺得直頭加哂分添，點解要睇你面色先？

你老頭老母夠on9喇
生你出黎做TVB打手仲要做到你咁低級

你串鳩人又得
俾人串返又話人唔大體
咁唔該個矮人唔好唔識大體串鳩人先啦

低質打手

佢嘅tg group同ig fansclub應該係嚟 193 ig bio有寫

呢排咁多pr狗想分化viutv, 當連登仔on9咩

無，對193好感大大增加
先撩者賤
再講，呢啲嘢梗係大家互串有火花先好睇

33ig多左萬8 follower 知咩料啦

咁撚得體做乜鳩
就係鐘意夠串唔得？

佢就係笑鳩緊人咁諗

講真話 有咩唔尊重 cls

仆街原來真係on9仔黎

咁無腦既野都講得出... 大家對你真係好客氣

193好撚型喎 你唔抵得人地講事實hurt到你主人志矮?

屌 你咁撚鍾意忍條矮撚咪自己忍撚飽佢囉
做咩要人同你一樣on99格硬呑左啖氣？
肯撚定樓主係啲逼人要信宗教既on9耶撚嚟

仲有阿姜畀人踩到上心口都仲未識保護自己呀
你話佢成熟係害撚左佢呀屌你老母

好耐冇見過5000幾個負評🙈🙈🙈

真
Mirror 係乖仔形象
Error 係乜都串下笑下嘅形象
可以串下viutv 冇經費 玩得太癲 viu藝人揾唔到食

error 同mirror 路線唔同，口賤冇問題wo

唔使喺度扮姜糖講嘢喇
翻去睇翻cctvb啦

唔關事，佢本身樣唔差
識人一樣身高但樣衰都只可以做毒L

又係d帶風向o既7頭pr

可能因為肥仔係隔離唔好意思串

曾志偉嗰班老嘢成日串人
宜家193講事實串番佢就話冇禮貌
你哋玩晒啦

啫係點

走啦 垃圾PR

佢串得應我覺得無野喎
事實真係40歲去做後生仔傾下計
成件事咁撚on9

幾百部機頂盒當收視全港人都知架啦

夠tvb 唔得體？
之前請d kol 做節目又玩九人，踩人
又扮姜濤打九佢
又要串viutv 收視得四點
要忍佢忍幾耐呀
你比人打壓打到唔識反抗呀

邏輯帝
人地40歲扮後生仔係客觀事實
就算句嘢由個80歲嘅人講都係成立嘅

有乜問題？佢呢啲先會紅。

樓主咁叻仔 六千幾負皮

我提醒樓主出街塞住耳仔
如果193叫做串，街上年青人仲串呀～
我擔心你街上聽年青講嘢口吻會爆血管

真 睇到好尷尬
連登成日開po 串鳩tvb有鬼用咩無人會睇到
有番啲知名度仲要做訪問嘅人串先有迴響架嘛

人地串鳩你唔應人就叫做岩
依家你個立場設定係米奇老鼠講乜都唔緊要
總之193覆就係肉酸
嘩你邊間PR架 基本功咁屎點上位

呢D咪突顯到未夠班

77k上到99k

佢真係當正自己係巨星 點出黎撈野

其實就係以為好型 實際失鳩禮

最撚柒憎你呢啲仆街臭閪

你連五毛都不如呀，垃圾

logic 咁撚差, 數學應該都炒.

一個post出動晒成班tvb打手出黎咁大犧牲

6000幾個負 你都算勁

陳述事實又要大方得體 你耳仔掉左落黎?

樓主好柒
以後你出咩po都會比人起底追擊

六千負皮

嘩又小學雞式玩恐嚇 我真係好驚啊

岩呀，乜撚野幫人頂住嗰啲，好心有屁就放啦

依家升到100k
知佢咩料啦

你來自藍絲group

真係好痴線
viu俾多d資源佢地啦，等多d人知佢咩料

係囉 193都無話自己後生仔

tvb 播乜同幾高收視都唔會睇
完

如果我30歲開電視見到有個40歲話自己係後生仔，我都覺得個節目好老尷

你個post
嘩屌你老母好大官威
你條柒頭真係好撚戇尻

收皮啦垃圾五毛

193 應該多謝曾志偉
鬧幾句已經紅咗

走乜撚野姐
成日覺得呢啲留言成日係做乜撚野
懶好笑 懶係諷刺咁 收皮啦好心你

沒wor 反而越來越鐘意佢
點算

唔好阿 比佢走 失民意阿

你咁話法 咁應該係佢演技好得濟
代33多謝你先 thx

咁都叫唔清楚定位？

佢地既定位就係error vibe

曾狗你睇下你啲打手幾撚低質

睇完你個遺言,對你有D反感.

好想比佢鬧賤人

頭10個有一半block7左 好心你班柒頭比錢換過批ac啦

拉一派打一派啲洗腦海技巧同中共維穩王熱狗一撚樣
香港人熟撚晒架啦

係咪應該「唔好打喇 比佢走啦」

有冇人睇到呢個post好撚反感

睇D負皮數都知

彼此彼此啦
尊重就雙向既

唔好太認真

我都有尊重193啫 好聲好氣俾啲提議
上面班人都尊重吓啦

樓主中學眼界就唔好出嚟評論局勢啦

講事實都唔得?
呢個年代仲用機頂盒計收視，仲要一小部分人，攞呢d數據打飛機，係cctvb先咁無恥!40幾歲係咪認囉，我都40幾，唔通仲扮後生仔傾下計?笑大人嘅口

全港都知收視係幾百部電視機出嚟係事實
樓主啱啱游水落嚟

叫你覆呀on9 你柒左鍾意賴死唔縮返入你老母個閪都得架 咪繼續係度俾人屌囉

對住無禮貌嘅tvb 仲要卑躬屈膝?
睇黎樓主平時食開屎

樓主曲線呃負評？

根本收視點19係人所共知嘅事實
尤其是mkt界根本知有幾on9

只係以前科技限制，冇其他替代嘅方法
而且以前窮，個個都係得電視睇，所以先會沿用

近呢10年根本冇一個marketing人會再主動用
頂多係要應酬固步自封嘅on9客/老屎忽高層先用

193佢31歲
但無認自己後生仔喎
後生仔應該係十幾20前後個班
FYY都唔後生了

笑死 咁中意聽真話 我都係講真話姐
上面的確有人屈我5毛啊

wfc
講中咗惱羞成怒？

哦

係

負皮已留

無訪問之後33豬一定係多左fans

學吓姜濤同肥仔咁回應咪好囉夠晒大方得體, 依家人哋tvb低莊小家你193又跟埋一份同埋比曾志偉串兩句啫, 大家有眼見viutv啲節目係受歡迎啲架喎